羅宋湯真係好撚難飲

忌廉磨菇湯＞羅宋

正宗定唔正宗先？

正宗羅宋湯好難飲嫁

飲過俄羅斯嘅羅宋湯你唔會咁講。

申利：未飲過

好飲既羅宋湯一定屌打忌廉湯
可惜宜家啲餐廳亂咁黎

正宗俄羅斯果隻羅宋好難飲喎

出面餐廳整到好撚難飲

紅菜頭難食到仆街

而家d茶記紅湯淡到仆街，又唔酸又唔辣，難飲到仆街

酸就會

羅宋湯個羅字就係俄羅斯咁解

What?! I love borscht so fucking much, hk style one.

😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏

喺俄羅斯飲過羅宋湯就會鍾意香港羅宋湯

俄羅斯湯都有好多款
有啲好正 有啲好伏

最正係港式羅宋湯

查下維基啦....
不過我都知點解巴打會咁諗, 一定係因為比CCTVB當年D劇誤導曬....

港式羅宋湯應該係當年上海羅宋湯隨著黑五類走難落香港的, 以前上海收白俄難民之後用其他材料改良味道同加入牛肉(原版純素), 變成今日既紅湯。

羅宋湯烏克蘭發明嫁碌柒

個人認為港式羅宋湯好飲過烏克蘭羅宋湯

忌廉蘑菇湯係飲麵撈
樓豬數識食

西湯黎講

周打魚湯第一
羅宋湯第二